(有國界醫生) 網上面有人屌緊 件事一淡左 無國界醫生又cut唔到捐款 要去銀行做報失先cut到

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了